有7婆加持，香港武肺個案一定回落！

但會食核子，個天好公平的。